如有疑似肺炎徵狀 請即到警署求助

***推到比愛國同胞***

警察會即時安排教護車 為閣下提供最快捷的治療！

有病都可以去警署查詢下嫁！😂😂😂

推

咁樣處理支那病人